新米老師想請教前輩

學校有好多南亞學生
成日唔守規矩同唔怕比人鬧
點算好?

算啦 南亞仔出到嚟又咪低下諧層 教都廢事 安安樂樂收下人工唔好？